\beginsong{Un altro cielo}[by={B. Rosset -- M. Vecchi -- L. Zannoni -- G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
$\star$ \[E- | C | G | B-] \rep2
\endverse

\beginverse
Chiedo \[E-]scusa mia co\[C]scienza
io lo \[G]so che va di moda \[B-]
farsi \[E-]largo a spinte e \[C]pugni
mi di\[G]spiace non è \[B-]cosa.
Ho de\[C]ciso di sal\[G]tare
per guar\[B-]dare un po' più in \[E-]la
Allar\[C]gando l'oriz\[G]zonte
per tro\[B-]vare verità.
\endverse

\beginverse*\nolyrics
\[E- | C | G | B-] \rep2
\endverse

\beginverse\chordsoff
Chiedo venia alla mia vita
sono stanco di mentire
getto l'orologio al quarzo
io non lo voglio più contare.
Con la tenda e il fuoco acceso
guardo in faccia la realtà
mentre il tempo mi racconta
tutto quello che non va.
\endverse

\beginchorus
\[C] Perché sto cercando un altro \[G]cielo
\[B-] quello che non mente non ha e\[E-]tà
\[A-] dove non ci sono stelle \brk ac\[E-]cese solo per metà
il \[D]posto dove posso ritrovare il mio respiro
e dove \[B]mai mai mai mai
ti \[B /A /G /F#]{possono comprare}
per a\[B /A /G /F#]{vere più di quello che} \[$\star$]non vuoi.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Le mie scarpe, il mio cappello
e una maglia rossa a righe
mi è un po' stretta, questo è certo
soprattutto sulle spalle.
La mia vita mi rifiuto
di lasciarla in pasto a voi
con le vostre giacche scure
con i vostri falsi eroi.
\endverse

\beginchorus
Perché sto cercando un altro cielo
quello che non sporca l'anima
quello che non ti racconta strane verità
un posto dove posso ritrovare il mio respiro
e dove mai mai mai mai mai mai.
\endchorus

\textnote{Primo ritornello}

\endsong
